中國狼隊點會夠曼城踢

波膽3:0啦

系

Wa

樓主勁撚到

又出黎燈？

可能你地以為我鳩up

可惜冇買到

下次啦

狗屎撞棍

話緊你冇買到呀

我唔賭波的

樓主莊家？

痴線咩

燈人慘變預言家

我真係有料架